有人望住呢幅圖捱到10秒嘅，我話你叻！！！

望完覺得好辛苦，頭暈、想嘔

正

好型

輕鬆野

望左成分鐘
心諗郁撚完未

樓主聽朝照鏡就會變成咁

輕鬆免疫

Gif圖反而無乜野

見到呢d圖就好撚想拎野瘋狂插佢

賤種樓主你冚家產死撚嗮

叻！

我睇到好唔舒服
好辛苦先開到個post

Agger

我屌

輕鬆啦
利申密集恐懼症

除咗手動load圖彈出嚟個下離一離都冇咩嘢
樓主偷圖死全家

又無牙又無蟲
好似差左啲野

嘩屌你老母

好想一直望住佢望成日，好治癒

黑洞見

black左數木主佢啦

gif圖識郁反而冇乜嘢

頂唔順

輕鬆

我覺得幾得意

如果見到真係有人咁樣好想行近望

有咩難度？

你當佢冷衫咁睇
個觀感就fit哂

以為係欣宜

熄左自動顯示

仲以為睇完10秒有野彈出黎嚇鳩我 點撚知冇

仲以為欣宜or林鄭

好想用牙簽鳥d洞

想死

好奇究竟d 㝫會轉去邊🌀
睇到唔停,反而吸引人一味追住望定定

最難頂一定係猩猩寄生蟲條片

樓主呢個最多得3/10

睇完反胃

完全封鎖

全部無事

你無整埋對眼，敗筆

突然覺得佢幾靚

樓主一世無女屌

樓主老母比狗屌爆個爛臭閪

無問題 話你叻plz

未撚驚過

一心諗住睇J圖

其實密集恐懼症睇到呢d會有咩感覺

快啲話我叻啦

樓主係咪偷渡去日本禁區地果個大陸閪?

射左

超密集恐懼

你話啲lone有啲嘢唧出嚟又話啫
btw唔好覆我呢個回覆 唔想錯手㩒入嚟

屌你老母一秒碌走

真係唔得

輕鬆啦

好核突但都望到十幾秒嘅.

無密集恐懼黎講 真係輕鬆

反而呢張都唔爽

有啲生埋蟲果啲先爽 好想一町吱爆晒啲蟲

以前係上網睇過張圖,係粒lin好似蓮藕咁一個個窿,睇撚完成個人係咁起雞皮,標冷汗同埋好驚,個心跳得勁快,持續左成粒鐘

嘔左 屌你

停左仲核突

望左成分鐘都冇野

祝樓主聽日照鏡變成咁

祝你全家身長命百歲百病纏身自求多福

屌你老母

想嘔

加慎入啦屌你老母

屌你老母臭閪仆街仔